邊位同時持有三寶兩至三個月 ?

1177 , 883 , 941